錯的時間，對的人

我已經開始習慣唔再睇你Ig
希望你同佢會幸福

收鳩皮啦冇人想知呀

樓上又唔好咁衰，受情傷好慘㗎。
被帽定係未一齊已「失戀」啊

走啦，人哋都唔想你睇

我明
我鍾意個女仔冇耐之前都同左第二個一齊
del晒contact之後會舒服好多
一開始會好唔慣 慢慢就會習慣冇左佢既生活

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

對的人

已失戀

點解覺得係對的人呢？